有線大屠殺攝影師

傳媒機構經營困難，有線電視連年虧損，明日公佈業績，今日有傳管理層為削減成本，管理層打算重組架構，決定裁員，將於明日派大信封，聽聞受影響的人不少，約有40人，主要是有線調去香港開電視的舊人，製作部和新聞部將合併，所以有不少攝影師被炒。

對於盛傳娛樂製作節目外判，製作部門將成為裁員重災區，有線電視外事部今日回覆《蘋果》：「就相關傳聞，我們沒有任何回應。」據知有線今次主要向製作部開刀，新聞部則不受影響，暫時未知有多少人受影響，估計至少裁員數十人。

今次有線再捲入裁員潮，未知製作部門有多少人受影響？

去年有線娛樂新聞組已展開裁員，解僱製作部創作經理、製作經理及兩名導演，有線娛樂新聞組炒12人，只保留1名幕後人員，而有線娛樂新聞台亦在同年9月3日，以不設主播、不設廠景形式，繼續製作《娛樂新聞》節目，當時已傳幕後工作人員全被炒的原因，是為未來有線娛樂新聞找外判商提供內容，故只留下2名員工應付未來工作。

有線連年虧損? 我呸!!!! 邱達昌一蚊都無出

有邱德根 DNA 石頭都榨得出血，Cable等變老周電視啦

原來copt 多左句野

補返原文

傳製作部與新聞部合併 有線明日派大信封裁員近40人

新聞部都玩完仲有咩價值睇有線

有線新聞部真係全港最top wor... 仲要炒?
新聞刺針同中國組好好睇